理大學生紀律委員會教畜名單

主席 陳紹禮 土木及結構工程學系教授

成員 莫志明 理大學務長／教授測量師

1）理大學務長莫志明要求理大學生會在24小時內把民主牆恢復原狀，否則將沒收民主牆
2）及後民主牆遭學校保安用中國國旗覆蓋
3）理大學生會前往高層辦公室理論，理大學務長莫志明在混亂中插水，學生上前扶起，莫志明指「會原諒學生整親佢隻腳」

原本民主牆

後來民主牆（網上圖片）

［我會原諒你事件］（網上圖片及文字）
混亂中，教授突然單腳跌在地上，何同學即時上前扶起，緊張地問：「你有無事？有無事？需唔需要搵個地方坐低？」

教授猶豫了一陣，表示沒事，並用手搭著何同學膊頭，連聲表示「我會原諒你」、「我會原諒你」，何同學卻向對方說：「我唔係要你原諒我，我係唔會原諒校方打壓民主自由！」

教授隨即澄清：「我係話我會原諒你整親我隻腳」。

理大學生紀律委員會指控涉事學生4項罪名，包括出言譴責時任暫任副校長（學生）沈岐平和學務長莫志明，「你哋收共產黨錢收得咁過癮，舐共舐得你哋咁開心呀啦，屎忽鬼」，被指誹謗成立。

成員 黃永德 應用科學及紡織學院院長

成員 陳炳泉 建築及房地產學系教授

成員 Prof. Yu Wing-yiu, Michael 應用生物及化學科技學系

成員 陳振沖 電算機學系教授

成員 Dr Allen Ming-Yan Cheong

成員 何兆鎏教授 協理副校長（學術支援）

同場加映 時任理大大學校長 第十二屆、第十三屆全國政協委員 唐偉章
著名中聯辦組織香港青年大專學生協會 及 香港新一代文化協會 榮譽顧問

理工大學去年10月初發生民主牆風波，理大學生紀律委員會昨日召開聆訊後，分別勒令4人退學、停學或須履行社會服務令。理大前校長唐偉章表示，對前同事有信心，並指相信校方相關人員是經過謹慎考慮才作出決定，對裁決毫無疑問。

理大學生紀律委員會教畜名單來源

推一舊先

推

你哋收共產黨錢收得咁過癮，舐共舐得你哋咁開心呀啦，屎忽鬼

屌你老母

為人師表？埋沒良知
淪落到做共匪既打手

成班都係仆街黎

公民黨議員助理及社民連也是仆街

谷卓恒話有數萬名特工

共青長大後

1） 調查既係其中五個委員加一個學生，邊五個先
同埋，做到哩啲位係遴選
香港有好多professor 外國番嚟，嗰啲好多都係較開放同錫學生既

2）我見到個list,唯一個學生名就係前學生會長
咁實際上有冇學生代表參與委員會，定係得五個professor決定？

學生會長2/28退任
1/3宣布紀律聆訊結果
理大係咪特登等到學生會長退任，冇得參與冇票
先出結果先？
都係個句，如果完全冇學生代表下做出裁決
（仲可能係有心玩程序咁做）
公唔公平？

如果做到一幅圖就好
方便FB傳閱

垃圾教畜
Poly人都唔反抗咁冇鳩計

人地高床軟枕，怕甚麼？

真係成間都係赤匪學校黎喎

埋大仔內鬥就識 無睇oday咩
入面好多幫派

成班建築撚

唔會啦，冇聲冇氣，班教畜繼續高床軟枕

咁依家有邊個組織/政黨聲援緊?

lm

罕有

呢班人係古代出街會被人掟雞蛋

暫時唔覺有咩用

個莫志明仆街到有冇得集中幫佢宣傳下

但關sir 真係俾人陰左穫，垃圾教畜

幫推

d人好樣衰

表示遺憾
仲官腔過支共政府
人地都直接屌你暴徒

国旗法

duck all chinks

fuck all chinks

笑撚左
做又話冇用
唔做又話唔做
咁你衝左上去未？

咁叫做左野?
佢而家直接指住對面屌人地強權都無
又要講又要割席不如算啦

長毛去埋理大啦
你呢？
唔好盲反啦垃圾

長毛=民主黨
咁其他人

笑左
為左令人覺得泛民冇做野
可以去到幾盡？
呢個咪例子囉
出聲名又話冇用
有人去左又話唔夠人
根本你要搵位入點都搵得到

大學地下黨員唔係要保秘架咩, 點解依家搞到上晒水

以前浸大校長吳清輝都唔敢比人知佢係共產黨成員

答d野九唔搭八
我問你民主黨縮左去邊係都要拉曬長毛成個泛民黎講
唔洗你去現場呀你個聲明強硬少少係咪會死？